有冇人hkbn上唔到網

your ISP's DHCP does not function properly